### Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

   Метод об'єкту — це функція, яка є властивістю цього об'єкту. Іншими словами, це дія або поведінка, яку можна виконати на даному об'єкті. Методи дозволяють об'єктам виконувати завдання або обробляти дані, що зберігаються в їх властивостях.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

   Властивість об'єкта може мати будь-який тип даних, включаючи:

   - Примітивні типи:
     - `number` (число)
     - `string` (рядок)
     - `boolean` (булеве значення)
     - `null`
     - `undefined`
     - `symbol`
     - `bigint`
   - Складні типи:
     - Об'єкти
     - Масиви
     - Функції (які в об'єкті називаються методами)
   

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

   Об'єкт є посилальним типом даних, що означає, що змінні, які зберігають об'єкти, містять посилання на місце в пам'яті, де зберігаються самі об'єкти, а не їхні значення. Коли ви копіюєте або передаєте змінну, що містить об'єкт, ви копіюєте лише посилання на цей об'єкт, а не сам об'єкт.

